覺唔覺得武漢肺炎同颳風山竹一樣俾cc台吹大左？

兩樣都吹到百年難得一遇，上次我去追風都冇事，今次我口罩日日反轉戴都冇事

7日後先知

真，只係大家心底想攬炒吹出嚟，根本冇乜事

利申日日戴口罩唔想死

香港咁撚耐都無100宗
其實好少事
流感個感染人數重多啦

講真新年起開始炒車死嘅仲多過肺炎出街睇車好過啦

啱呀
所以我唔出街 怕俾車撞

港父都比cc台吹大晒

冇人吹過隻過街mouse

講真呢個肺炎冇沙士咁勁
應該2月中收皮

拉舒經手幾多單

牙賓放break係咁9up

你讀病毒學 講野係有啲sense

佢坐緊鹽

工場放假放到2月29

一日開3個po我嗰bot頂唔順

我挑戰緊你個bot

先唔講病毒學咁深
心理學黎講 啲人越吹越大 好快失望

你心理學 病毒學 雙學位係幾型

咪又係沙展仔一個

讀死書冇用 我有70%iq既增長係因為你

死過人未？未死咁驚咩？

但有90%eq下降因為世清